如果日本人 唔講/唔用 日文，轉為講英文/用英文 …

你仲會唔會咁想去日本？

唔講日文嘅日本妹，吸引力差好遠

講普通話既日本妹

會好似新加坡咁自己發展出一套Japanlish

不如搵個講賓賓話嘅日本妹

Most Japanese girls in Canada are 'second, third' generations and do not speak Japanese. They are CBJ.

其實而家日文都混入咗好多英文，不過混得好好聽

會 沖田杏梨同澀谷果步講英文好叻，講英文嗰下好正 追蹤佢哋為咗聽佢哋講英文好似係
好想同佢哋瘋狂講英文

黃子華：我溝左個講普通話既鬼妹，我係食緊鬼妹，定溝左個北姑

YAMETEKUDASTOP

即刻dur曬皮
日本poster設計嘅美學如果變咗英文字係瀨晒嘢

字體出事啫

日文字型入面嘅英文字母係特別窄身
平衡返喺日英混用情況下
英文字同日文字嘅佔用空間
但當成篇都係英文嗰時就好難睇

呢個日本妹唔用/唔講/分分鐘唔識日文，淨係講廣東話/用中文。

我識日本朋友全部都講流利英文
有個仲要超勁,勁過98% native,天才黎識25 accents以上,日本土生土長

呢個九成支那扮嘅

睇過哥斯拉都知石原里美英文好勁

日本人英文通常一係好勁同一係就廢
好少係中間level

你嗰位日本朋友係點樣學英文學得咁好

佢真係天才黎
佢有遺覺記憶 / 影像記憶
同佢真係可以細分到每一個音節

為何我不是這樣
呢個世界真係唔公平